有時候我很自卑

有時見到人地快樂 我會傷心 身邊朋友無人重視過我 我已經習慣 我在想 可能這世界容不下我 不如死掉? 但係仲有好多野未做。。。

你太在意其他人對你嘅睇法，簡單啲來講你冇Character

試吓諗下自己鍾意做啲乜
最簡單如果你鍾意運動
落街跑下步